求救! ！！求驅蚊方法！

最近屋企有好多蚊，有咩方法可以驅蚊？
除咗蚊香,窗紗

如果比白紋伊蚊咬會點？

先搵個源頭，即係死水響邊，例如花瓶，去水渠口等，如果係室內就要勤啲換水／清積水，如果係室外搞唔到，就只可以用你講嗰兩種方法。

啲蚊係室外入嚟

同我訓 我唔惹蚊 我身邊啲人都唔會比蚊咬

認真，買驅蚊草

邊到有得買？

開冷氣+買枝電蚊拍

我屋企枝拍起碼殺過300蚊以上 用左1-2年

屋企樓下對面前兩年改建咗就夏天好撚多蚊飛入屋
本身自己又超級惹蚊
依家訓前要開幾個鐘液體蚊香焗下間房
再掛個茅香梘係窗口先勉強頂到
有時都係咬醒就要長開返蚊香同痴蚊貼係床頭

用電蚊拍
咁辛苦

同志辛苦了

冇用 買過
一樣咁多蚊

蚊燈

開冷氣

但係冇理由無時無刻都開冷氣

屌我都係
呢幾個禮拜成日都比蚊搞9住哂
用左驅蚊器 噴蚊怕水都冇用
半夜起身捉仆街蚊 冇覺好瞓

俾佢地吸飽飽就走

開風扇

維他命b1開水 抹身